點解要積極做人

生存到底為左咩
點解9 heahea咁過日子就係錯
點解日日都要好有衝勁去任何野

真係好想咩都唔洗做

邊個叫你窮

好似有d道理